曾經 我連結婚嘅誓言都諗好

「記唔記得7月25號個日啊 個一次分手 好多謝你俾機會我 我地先行到依加 我以後一定會好好咁去對你 要你永遠幸福。」

我一直以嚟都好想係我地結婚個日講呢翻說話 我一直以嚟都好想同你互相成長 白頭到老

明明你前幾日先搵返我 話好鐘意我 希望我地以後成熟咗 有機會係返埋一齊 但當我頭痛瞓醒睇到你最後一句message嘅時候 你已經又block咗我了 好多野想同你講 但都講唔到

或者遲咗應你你好失望 或者我又講錯野你好失望 或者我地真係唔適合 但我真係好想我地可以陪住大家成長

或者真係好似應該要你講咁樣 完咗㗎喇 你唔會返轉頭

呢一個係我最後想你睇到嘅 不過我諗你睇唔睇到都唔緊要了
好啦 我都努力向前走喇
我真係走喇 88肥妹

有無剛失戀嘅人可以傾吓計

有無人圍爐

佢都咁講點解唔直接去搵佢

女仔打從心底都係想你挽留…

佢話依加唔想一齊
希望過咗一段時間 可能幾年 大家成熟啲先再一齊
我係覺得 點解唔可以一齊成長 keep住一齊
然後佢選擇離開了

你地幾歲
女方真係可以等幾年？我覺得好難

當面咁講？唔係就去搵佢啦

22 20

都好後生

係 隨時等幾年 我地都放低咗大家

me too⋯⋯

你之前傷過佢？
個女仔都仲對你有希望既
不過搵個第二個好似快D

成個時間軸係咁

分手

我挽回

佢拒絕 叫我唔好再煩佢 無晒機會（blk whatsapp）

我再挽回 求佢（搵佢朋友幫我傳話）

佢拒絕 叫我唔好再煩佢

我係連登開po

佢見到 whatsapp搵我 話其實好鐘意我 希望幾年後成熟咗
再一齊

傾完一輪 講完88 我未嚟得切睇 佢又blk咗whatsapp

過咗兩日 我ig搵佢 大概話想一齊返

佢話對我好失望 完咗㗎喇 叫我唔使諗

已經搵過佢好多好多次 應該今次都真係完無機會
本身都預咗 但由佢講出口 即刻好難受

等乜鳩野 咁多童話故事咩
一兩年分分鐘仔都生埋

係 之前傷過佢一次 分手 之後挽回變返好恩愛 我亦徹底改過

然後今次係觀值觀問題

最大問題係每次吵大獲都會block晒啲溝通渠道 無得平心靜氣咁同佢傾一齊解決問題

講真，即使我已經將所有同佢既回憶燒哂，比時間將佢放低

一見到佢iG 既story post佢同佢未婚夫d相, 心情點都仲係難受

要忘記一個曾經打算同佢結婚既人，並唔係咁易

原本我仲有幾日結婚

咩價值觀問題？
邊個block邊個先？

睇到你呢篇好有共鳴😖
我同你ex係一樣的角色一樣選擇分
其實我覺得…多數女仔比男嘅思想成熟
我會諗好多嘢 例如拍左三年我想同佢有未來
但好多嘢覺得自己唔夠上進 自己又未有能力
對方更加比唔到動力 或者佢比自己更加冇上進心的時候
真係會好攰好攰

我地都真係曾經以為彼此之間 缺一不可🤔
但分開係一種離開舒適圈的感覺
以前糖癡豆 但分開之後
傷心、難過，可能係初期(雖則我係長期)的事
但傷心過後
去認識新環境 去等大家有自我增值空間
呢個都係一種重大的人生改變

無法否認 當初的愛都是真嘅
但只係人生出場順序錯左
如果佢出現係我有左一份穩定工作
如果佢出現係我獨居唔洗聽父母嘮叨同反對
如果佢……
雖然冇咁多如果 錯過了也不太可能回頭
但 佢點解愛你 你要保存呢啲優點
佢點解分手 你都要檢討原因等自己進步
始終或多或少幫你上左好重要的一課

祝你快d走出陰霾🙆🏻‍♀️

由細到大拍拖都以想結婚為前題

知道結婚唔係易事 所以明白溝通好重要

但係偏偏講兩句就會俾佢blk 想挽回都無方法

我都岩岩分左無耐
情況同你差唔多，我仲買埋求婚戒指諗住黎緊求婚
最後都係分開左，女人一變可以好絕情
我所有聯絡到佢嘅方法都俾佢block晒
我搵佢都係落得唔好再搵佢嘅回覆

即使我幾唔想完，可以用任何嘢去挽回
但問題係人地已經唔會再接受，我嘅堅持對佢黎講就係騷擾... 唉

大概係用錢問題
我偏向計劃未來 應使則使 如非必要都唔用錢 留返啲錢遲啲用

佢偏向活在當下 覺得儲錢無乜用 鐘意買野

為咗呢件事 鬧咗好多次交 今次係分手嘅導火線

為咗挽回 我寧願唔儲錢唔慳 同佢一齊

不過我諗挽回嘅過程中 我又做得唔夠好 所以佢要分手了

所有事都一言難盡，以前錯過太多，真係到後來發現已經太遲，即使之後鼓起勇氣追番佢，向佢求婚

都係無補於事，除左祝福佢唔好次以前一時衝動做錯決定，同一個識左2星期既人訂婚之外，希望佢唔會後悔

希望我將來遇到一個更值得我去珍惜既人

完全一樣 堅持對佢嚟講係騷擾
但即使有0.1%都想試

原本都抱住慢慢move on嘅心態 係連登開吓po叫吓春 佢睇到固然好 睇唔到都無得強求

然後佢前日同我講話鐘意我希望以後一齊返

我又踩返兩隻腳入啲泥度

然後頭先搵佢 佢又話無機會以後唔好再搵佢

媽啊 好亂
每日都瞓唔到 好頭痛 係得晏就先會瞓到幾粒鐘 好辛苦

好多謝你
我好後生 但已經好認真咁視佢為互想扶持一齊成長嘅結婚對象

依一刻分手 真係好辛苦
希望我快啲走出陰霾

點解係原本

傾結婚野搞唔成散左咪唔洗結